現今世代多唔多人鍾意哩種攝影效果

想問係咪發生命案

鍾意,凡事太高清真係少左好多浪漫

好似之前係眾籌網見過有部相機個鏡頭係咁

咩命案

巴打你影既? 好有故事 河邊 少女 失蹤 遺照

我入咗攝影台定講故台

變相可以講呢類鏡好凸出到相片故事果種張力

搽咗凡士林?

上面有張個feel有啲似舊時代嘅聖誕卡

真，睇野睇得太清好辛苦，朦朧美

leica 90mm f2.2 thambar

枝鏡唔算平

搵到，我就係覺得點解D相咁熟口面

last個張我幾鐘意，你作品黎？

#1啲相明明就係Leica thambar 90mm F2.2

究竟Lomo請咗幾多打手上嚟sell枝濕鳩眾籌垃圾鏡

睇高光位個soft 就知唔係呢枝鏡啦
係咁意撳個「以圖搜尋」都搵到係Leica 枝鏡
死傻鳩上嚟sell垃圾

你做乜鳩，我係一個唔識相機嘅人，見到啲相同部相機幾得意問吓嘢，你就話人sell野

得啦知你叻叻啦相機撚，我就唔識相機嘅，我哋呢度係你未出聲之前都好平靜，你出返去啦，一係就吠多兩聲嚟聽吓

原來只純粹嘅on9仔

唔識就謙虛啲學野啦

做打手俾人揭發扮on9 唔work架

叫你吠，真係吠
咁啦，今日開始我領養你做我隻狗
叫你「扑凸」好唔好？